有無黃店邪骨?

如題

拉

認真黎講 經濟圈呢個家嘢真心唔覺係玩膠

手足都會有叫雞需要 但有好多都有背景或者要去中國 經濟學黎講有demand就要有supply 但依家個supply俾藍黑壟斷呢個問題都要解決

利申鳩噏 何況一定會俾人話俾位人入 或者話not now

用飛機杯解決啦

剪咗佢算啦

全部都北方佳麗
你想點黃法...

咁幫手介紹d 黃色性用品店

PTGF同佢講光復香港
可能收平D既